其實係唔係應該所有人去左自己母校先

搵一日所有人都去自己母校聲援罷課

先會有咁多師弟師妹夠膽行出黎一齊罷課

跟住一間學校影響一間 影響力先大

係咪先

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

推啊